公司急要兩條友做Online Marketing (Shopify / HKTV)

再交唔到人我就含

有冇人想試下

Entry Level (Asso /HD 都得呀)

13-15K

識用AI/PS 汁 Poster

番觀塘

有Medical insurance

兩件

可以加tg Buildwest

請個mkt仲要識用ai ps再返觀塘，接住落去個medical insurance 都應該用得著

13-15k

而家失業率咁高你都請唔到人
你係咪應該檢討吓

識小畫家請唔請